政府下一絕招 （已fat check) , 運動必死！

美人計！超認真！11哥教路！

4點出大波 速龍出大波 鬼出大波

連登熱門 連登軍師 連登前線 即時收皮

求破解方法!

破解方法就係渣落去

窄左d喎

823人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

方法1: 大家貼多d , j其他 , 溝撚淡佢地影響力!

up

我唔玩人獸㗎

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

中共典型統戰手段：拉攏次要敵人，打倒主要敵人

823 人鏈831 民陣吹大雞902 大三罷光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可我要真普選